澳門賭場冇得掃code畀錢，係咪好落後

點解玩大細廿一點要用現金
唔可以掃code
佢哋係咪盲反跟唔上時代？

==

：我曬你冷
然後拎部電話出來掃code
諗到都覺得好好笑

但係有啲咩dexx, jx 話人唔用就係落後
就係盲反

似卡通片果d 卡game

因為道德上賭場要比機會你冷靜
所以場內唔設atm 要你離開張枱撳

嚟澳門就係為洗錢
掃乜code

澳門賭場收人民幣未

你去過未㗎

應該總有啲人唔係洗錢啩
有啲人講到冇支付寶就係落後

係 總之支那 深圳就代表先進
唔跟就落後

佢真係唔識架喎.jpg

賭場講道德

VISA 世界盃報告：過半球場內消費為非接觸式支付

世界盃睇波都無得掃曲

根據某啲人諗法
賭場應該取消ATM
轉晒掃code

支付賭

可能我去開墨爾本crown 真係要行出去先撳到錢

認真
大陸叫雞可以微信支付未？
唔係水立方呢類

可以掃code D人仲點敢黎你度洗錢啊。

場內冇atm 入過賭場未啊？

我去monaco場內都有

你正正講咗支付寶最大缺點

最撚憎D大陸狗問駛唔駛殺卡？